[開新戰線] 將香港民運 與 中國民運 扣連（1）

香港7百萬人，著哂火燒，共產黨都唔會好驚
如果13億人著哂火，共產黨即刻收皮
所以要將反送中的火，傳去中國

集思廣益

有冇人識整AV SEED，傳播 民主、中共惡行訊息？

同同胞介紹下